巴打可唔可以幫跳樓義士成立基金

我知大家好痛心
我地更加唔可以白費佢一切一切
唉屌都唔知點講
天佑香港，天佑香港人

有無巴打熟呢方面

推